香城online 攻略心得 歡迎討論

經歷過香城online2個多月既上線
好似仲未有人打爆機
我有少少心得 想搵大家一齊組隊打爆機

攻略就係要大家團結
不分化 不割𥱊 不指責
光復香港 時代革命

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

有黨鐵已經無左快閃依支歌仔唱

OK 理下你

唔好淨係比正皮啦

贊成覆句ageer
同意請分享
有意見既討論下

有所保留
其實勇武同和理非個界限冇咁absolute

每次hit and run
可能500人出席
實際上企前排既係50人
後面450人係幫手marginal既勇武

佢地full gear
佢地會hit and run
會噴漆 會敲鐵欄 會擔遮
但未必做帶刑事毀壞性質既行為
eg, 例如敲爛玻璃 打警車 屠龍
真勇武亦好需要marginal既勇武幫手掩護

再說 講到和理非集會
如果得翻純和理非
秒速俾人清場
大家就真係暴曬3hr聽speech
然後popo舉枝黃旗就閃人？

Agger，勇武咩決定都支持

你咁講都好有道理
但眼見次次大遊行 前線都要擋路封路
喺最前做盾牌陣 仲要次次都係最遲走個批
真係唔想咁樣令手足送頭

仲有一點相信你都好明
每次大遊行既尾聲
手足都會因為留守定撒退存在著好大既分歧
喺現場逗留得愈耐
popo就有更長時間部署
搞到be water唔到

依兩晚街坊攻勢強烈

如果十八區市民同時亮劍

加上9月學生一定要上街(返學)

黑警根本無可招架

學生主要日頭出
街坊緊係夜晚屌popo啦

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

一早見到巴打你依個咁實用既post
好有用呀 但緊急時候唔坐黨鐵好啲
黨鐵一定會出賣我地依班真。香港人

無錯 緊急關頭千祈唔好撘 實放狗同畜龍嚟困獸
屌佢老母
但平時就一定跳佢老母